牙朗歐聯神射手大熱

乜真係入得咁少咩
利申無睇鍠

唔怪得咁快比美斯追到得返一球 (94:95)

睇左三次都搵唔到

美斯仲要踢少佢廿場

冇12碼點刷到入球

用拉莫斯夠啦

我屌你老母，我真係係到搵

個榜上面皇馬入得8粒

睇番真係入得兩粒

歐聯助攻榜

西甲神射+助攻榜

夠贏就得啦 賓施馬莫拉達勁到

話時話阿朗R聯好似幾多助攻

賓周勁條撚咩屌你老母反皇

你地巴塞勁d

球王朗幾時肯發力入波多過勁條撚嘅賓周？

反皇=巴

基奧特呢

C朗變左紙老虎 已經不復當年勇

係咁中柱

原來哨牙都咁少

你望下佢助攻幾多